有無人成功用AL成績報non jupas係收咗？

好奇其實依家係咪已經無人再睇AL成績

AL就做野啦
比你讀 唔通真係讀到三十歲grad咩

讀到三十歲grad有咩問題？
其實好多人都會去讀second degree

一個想讀大學既人

由AL等到依家dse第六屆都考完
先上連登問收唔收non豬
真係有心一早讀左啦
btw唔駛留言駁我 祝你成功啦 係點既 你自己知

啱呀 所以一早已經讀左

公開試成績唔係得兩年定三年有效咩？？

我諗應該唔止 之前聽過有人用4,5年combine cert入u

有first degree既...應該唔係睇公開市成績掛?
好似報master都係睇degree成績